想死

日日唔知自己做緊乜 完全冇目標 想死又冇膽 好撚廢

樣衰 窮 笨柒 冇興趣冇技能 何必有我？

凡存在 必合理
就算係一條底褲 一張紙巾 都有佢嘅價值

Same here